求工作

早1個月前已經冇做，琴日連車都放埋，之前一直都出去做後勤，買下物資，義載下
想冇活動既時候搵返啲收入幫補下

pt都好

幫你推一推

多謝

推